派錢即係又係資源分配嘅時間

有能力嘅，唔急錢嘅一定要留錢俾手足，留錢抗爭，要善用垃圾港共嘅錢

係，對幫手足好重要

支持手足、支持黃色經濟圈、支持黃色媒體youtuber、支持抗疫抗爭

勿忘手足